林鄭月娥稱防疫抗疫基金預留10億元全力搜購口罩！

行政長官林鄭月娥出席行政會議前表示，政府正全力搜購口罩，已在防疫抗疫基金預留10億元採購，若有成效，將為政府以外人士提供口罩。

她指出，現時為合約清潔工，發放每日一口罩，亦為全港公私營院舍提供口罩。政府昨日已啟動分發獲捐贈口罩的工作，並由她和問責局長親自派發，這項工作會持續。

林鄭月娥表示，若各界人士能用自己方法買到口罩，希望他們能分享予有需要人士。

若各界人士能用自己方法買到口罩，希望他們能分享予有需要人士。

10億招標 價低者得?

溫疫過後777領導特區軍政府就會買到大量口罩（高價十倍）。

車厘車厘

口罩買黎又唔係派畀市民
幾多億都冇用啦

10億買到幾多個重要d

林奠:派俾公務員都叫大機率自己友
派俾街外人分分鐘派正俾果2百萬出黎既反骨仔女,不了

利申:林奠內心的黑暗面

遲左4個禮拜

等睇又進貢買支那垃圾

依家d 貨多左，使鬼你買

最缺貨果時又唔出黎

當件事完後，就會高價同支那買

搵左成個月都買唔到
俾10億佢地又有咩用

屌你,大生意,1年期貨要唔要

低能, 佢如果真係有兩分sense就會諗下點樣設廠.

根本只係hea緊香港人

台灣YouTube Channel都畀支那網軍report到黃標

得中央大力支持,己成功從武漢購入大量口罩供市民享用

價低者得

買到先得架

【twitter 要人】維吾爾族人被中共送入集中營證據流出

幫手入去rt + like + reply

依家先買嘥撚氣